我係之前同你傾過貸款果位林生呀

有無人收過？
其實佢咁樣白撞有幾多人上檔？

有 cut左佢線

錄音嚟 仲話轉頭用公司電話打嚟
屌佢都無反應

點知 轉頭有真人打嚟
邊間公司又唔撚響朵
屌你老母都on99

其實佢係錄音

竟然

有. cut 線, blocked.